11.7 秀茂坪現場「即時討論」

開定先

推

我最反對暴力嘅

街坊出黎啦喂

報到

紅磡黎緊，希望7:45 到

街坊出黎呀

附近既手足食完飯出黎啦

系曉麗坐緊

到左既手足報導啦

現場咩環境？

推 黎緊

靜到仆街

未夠鐘姐

要人

黎緊

黎呀，等埋大家

去曉麗苑個商場，或者係秀雅道足球場，行上少少，有長樓梯上去就係

唔係，係曉麗園個商場出面，唔識問下d街坊

出黎呀

人人人

無咩人

D人去晒邊

等多陣，應該8點先會出發

食埋飯衝落黎

要人呀

頂你 秀茂坪友蒲頭

Push

咩事

完全唔知有咩事

光復秀記

商場仲好平靜

商場冇咁快，曉麗先集人

無狗車無狗

頭先6點幾睇hkmap 好似有一架

今晚去 sogo 。

而家我係商場出面
望就無
希望唔好有啦

上邨有1架

你直接係香港等大家？

好似秀緻對面？

係商場先岩

現場開始多人，叫緊口號啦差你一個呀，快黎

小心廢老

封咗條山路得返將隧入將軍澳
獨立了

行緊落嚟啦

小心啲廢老啊大家

大家唱住歌先，集多d人先行

加油

咩活動黎 冇文宣既？

有架，不過秀茂坪撚毒地區冇乜人知姐

推推

行到邊？出緊

應該未行，仲唱緊歌

唔在場 幫推推上熱門

希望多d人支持秀茂坪

推 秀茂坪 老人邨

多唔多人

秀茂坪第一次搞，算係人多

廢老重地

出嚟未？無人喎

到底有咩活動？

乜撚都冇喎

行緊上smp 條龍係戲院
smp巴絲落黎啦

秀茂坪商場等緊你地

秀秀茂坪巨多狗宿
小心有便衣落街拉人

行到邊

好多人

梁式知

嘩屌好似好多便衣狗

岩岩經過商場 有好多便衣狗stand by

街坊落黎呀

行行人路定馬路

行人路

大隊係邊

岩岩屋企聽到 但唔見晒d人

依家係商場？

人呢喂

聽到聲

撘巴士都聽倒你地嗌
秀茂坪手足好波

係囉。點解無點解無啦啦call 人,
我OT
過嚟可能收咗

而家行到邊

去緊秀商

喺商場聽到聲 但唔見人

我係譚仔聽到好大聲 食完即落

秀茂坪開花

商場見到 已join

終於到

黎呀

咩事？
住港島

喂 宜家係邊

商場

收到 3分鐘到

有狗車，黃色

幫推，萬事小心

人呢？

m記

手足萬事小心

直播好撚多人咩事

有直播咩？

狗車黎緊包圍

source?

高登直播緊

小心

邊度有

秀茂坪手足加油

啲狗又唔抵得大家開心

係要搞事

不要說「推」 試著說「1111三大罷」

元氣竟然咩事都冇

好多都街坊

裝修緊

直播拆緊

手足包實啲，認到你呀

元氣己全爆!

經理己報驚

有冇link

已經拆緊

啱啱講完就俾人拆咗

頂樓有美心

Miniso 爆緊

我收返 話口未完就拆左

小心比人跟呀手足們

冇blackbloc 都入鏡爆

手足包實啲，認到你呀

唔好淨係得個口罩啦

來緊啦

有咁嘅事？

樓上仲有360

360已被裝修

推行動

高登直播

見到裝修果陣有啲人個書包同衫髮型好易認

小心 推

手足有無攝衫？小心便衣曱甴，喬裝曱甴、督灰藍c，搵定逃生門呀

咪撚報夢啦

有冇幫美心裝修

睇live見到姐

等咗咁耐
終於都到我地山區發威喇

好波

福建360有冇裝修

無

等左今日好耐日日望住元氣都期望緊佢幾時比人爆

最重要果間唔裝俢

衫褲鞋袋污糟左就唔好要買過新喇
頭髮都係時候剪

美心同360反而無事 ?

風聲緊，裝修唔切，就要撤走。

360 係2樓，有d危，冇去到

等左好耐

留得青山在

返寶達既手足小心呀

寶達有狗車 唔好上去

山上巴士站有幾架

black bloc 係咪要先換裝?

手捉冇事為首要
唔好亂裝

上SMP 無事 樓下好安靜

各位向順天走

smp暫時安全

安全最緊要

冇必要冒無謂嘅風險

Bw 區議會選舉要人
好多勤力地區素人缺乏資源
睇下自己區要唔要幫手？

地勢高 擔心走唔到 最後ban咗

我老豆提大家
手足返屋企果時小心俾人跟
自己地頭都小心d街坊
出出入入怕d藍絲認得

各位小心

估唔到呢間山卡拉分店都中招
啲員工呆哂

smp真係好多藍絲
出入小心啲同埋唔好講發夢內容

十點準時鳩叫！

軍師咪撚嘈啦

裝修果陣有啲書包同髮型好易認呀
髮型衫褲遮要換啦 得個口罩唔夠嫁
你咁樣衰上鏡 影響市容
要換好衫褲先好返屋企
smp同附近果幾條村
一定睇cctv嫁啦 各位平安

推呀

尖東果間去到10.20先破處

手足如果要走可以考慮係m記左邊嗰度行上去搭藍田van岀藍田？

有冇得同我放去smp tg 提下手足
我冇入

往順天方向冇狗

今日係咩事
港豬咗幾日跟唔上

M記門口就係藍田小巴站

四順手足 係窗開電話燈

慈雲山嗰間都好似未破

smp有活動

千祈唔好搭秀緻樓樓下嗰架綠van出藍田
嗰架會經觀塘警署 好危險

已換衫離場 請各位手足自己小心

其實發現秀茂坪個地理位置都幾啱開花
藍田/觀塘行或者搭車都好快
新清水灣道-->旺角/彩虹
山路/隧道-->將軍澳
東隧-->過港島
觀塘繞道-->沙田/九龍西/九龍東各區
安達-->西貢/落返新清水
係衰在好多深藍街坊 要小心被斬事件

寶達果架都係
觀塘紅頂經秀茂坪狗房, 而且隔離宿舍水馬位有三隻狗守住

門口好似有cctv？

街坊就係

明白 但諗住應該唔會截停架小巴掛

［建立］大圍要同輸出革命

行落曉麗，係山路換衫走

注意安全

搞美心等於同中共一樣 唔比人發言 有咩分別

你唔係街坊點走
公屋區好難行啲路

補充返
巴士213M 綠van 71a 71b會經過觀塘狗屋
旺角紅van會經過秀茂坪狗屋
盡量唔好搭呢幾架
如果有其他高危路線煩請各位巴絲補充

明白的
都係睇下會唔會有新方向

今日POPO 全港都唔OT

你可以支持中共

反對暴力

梁式芝嗰邊有條樓梯落翠屏 再經翠屏落觀塘就最安全

大家住其他觀塘區既手足走果陣記得換初，山區入夜好危，請小心

係咪散咗，因為冇直播

仲有人 不過唔多

落山有一邊有狗屋
有一邊有宿舍
同埋啲路係3D （即係要上落山）
做哨有好多位先睇得哂
唔會特別容易
另外嗰邊藍多都有機會篤灰

但街坊就有好處就係識路

不過講到尾
香港而家唔會有一個地方特別安全
基本技能都係必需

呀sir你好

但其實好撚唔方便，但係呢區唯一冇乜戰火波及到，因為冇党鐵，毅進仔跑唔到山

咁突發既
上完堂開fb先知

做野最緊要快，突發先好

同埋係角落頭位所以冇人理

最近已經係觀塘狗屋嗰次

比我地覺得唔OT轉個頭已經大包圍

仲有兩個曱甴竇，易守難攻

秀茂坪之前已經俾人爆過啦喎

行動一次完成就夠 唔好撚戀戰覆桌 返屋企沖涼訓覺

其實好似元氣依D連鎖店，入單部電腦係唔係好重要

係既話千其唔好搞，搞到人地做唔到生意，唔係咁好

荒山野嶺，你開埋我過份
我地示威唔係無目的亂甘黎
你當大家食飽飯等屎屙咩

但雖然無價值，但歡迎籌備起頭行動

be water啊記得
唔係講嫁要做

係個度住就係

就係要呢d
真.快閃

頭先無留意到有兩間狗屋夾住容易增援

秀茂坪商場綠van (60號) 可以去平田/藍田A出口
想安全就巴士去寶琳方向先 (95,93A,290, 290A, 98C, 98A)
最遠去到荃灣(290/290A/290X)
旺角(95,98C,93K,13D, 213D)，如非必要唔好紅van
過海就601/613去東隧轉車，去紅隧就11X
深水埗就214、黃大仙11C
213X,13X, 213M 旺角紅van經秀茂坪狗屋
213M 綠van 71a 71b經觀塘狗屋
往順利既巴士(290等,95,214)都經順利紀律部隊宿舍，
但個人認為除290A外都唔危險
千奇唔好上佐敦紅van，上次好似係呢條線成車捉
請各位手足小心安全
香港人加油 萬事小心

快閃？

間野要上電梯 不了

訓左幾耐？ 依家得出黎講廢話？

綜合返頭先各位清的意見 建議無視小弟呢個衝動提出的意見
原因係1) 唔係街坊好難走、2) 多條路線都有狗屋包圍住、3) 上落山用多咗體力

推呢個

旺角紅van同觀塘紅van都多藍屍司機，盡量唔好搭

要走就巴士啦
唔好去坐紅綠van

1A都ok
88去大圍

360冇事

所以結論係街坊自己組織開花活動最好

無計 個度2樓黎 一包仆硬街 唔係街坊唔洗旨意走
最緊要係手足安全

今晚完美表現咩叫be water 秀記手足好波

真心 手足做野快撚到
一個字都唔洗

去巴士站轉場果陣要睇下有記者未 唔好好似之前黃大仙咁直播住上車

Pish

唔通講比狗聽 幾時 邊到 集合咩
一早係咁做

其實好似兩日前已經講緊

我好感动，废老坪好波

各位山區兒童我愛你地
記得衫褲鞋袋頭髮都要去舊迎新

根本唔方便走

手足好波

係 好似早兩日有post講今日秀茂坪有活動 不過可能呢度少人留意 所以成功

咁先叫成功,活動越低調先好

出色的表現

今晚絕對係成功行動嘅典範

快，準，散